杜汶澤出言恐嚇打X他們！？如何評價陶劉徐三人發言？ 下集〈蕭若元：八卦蕭析〉2018-11-30

杜汶澤出言恐嚇打X他們！？如何評價陶劉徐三人發言？ 下集〈蕭若元：八卦蕭析〉2018-11-30